李慧玲 維園燭光最震驚中南海一幕！蓬佩奧搞到鄧炳變陣！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
維園燭光最震驚中南海一幕！蓬佩奧搞到鄧炳變陣！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
87.9K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

中南海好撚驚你企定定係到

其實你有無聽架 ?

佢講咩 ?

cc評論員個撚個都吹水 林鄭三月落台落到宜家

話埋畀你聽喇, 佢話驚咗美國呀

其實你有無聽架 ?

佢講咩 ?
話埋畀你聽喇, 佢話驚咗美國呀

原來要大口玲 話俾你聽
你先知支那佬怕美國?

中南海好撚驚你企定定係到

who said this ?

驚d咩野？肯制裁未？

大口玲之前話支那寧願川普做總統好過俾其他人做，因為川普易搞，只係想搵錢

大口玲 又同邊個食飯聽到
又或者係行街買野撞到呀邊個邊個
成日收到風

八婆師奶學人講政治

做電台咁多年都係同一招

我見吳明德教授係咁俾佢迫住答係，真係戥佢慘

的確易搞
trump中間都試過幾次貿易談判呀
不過一個肺炎搞到呢幾年好返嘅經濟一鋪清袋

樓主你係咪想講鄧炳強？

點下臘燭平反到64, 劉曉波就唔洗死啦

你想同佢一齊癲？

無睇過佢
好多嘢嘢隨口噏都噏到
睇班無料嘅人真係嘥時間

好易聽得出佢無料